JPAC會議中討論日本COVER公司向中國網民道歉問題

由日本跨黨派議員組成的「日本對華政策國會議員聯盟」於較早時間舉行會議，會議上由平野小姐有份推動其中一個討論主題，VTuber「赤井はあと（赤井心）」以及「桐生ココ（桐生可可）」因為在直播上提及「台灣」而遭到官方下令禁止活動一事。

JPAC的會員組成絕大多數皆為反中派人士，對於台灣及香港的人權相關議題相當關注。而此次VTuber遭到中國小粉紅咬定台獨的事件，自然成為了眾議員的關注焦點。

其中，母公司日本COVER株式會社的道歉聲明及今後方針可說是為人詬病，沒有任何一個國家的網友及粉絲接受。如今已經引起了部分跨黨派議員的注意。

JPAC與IPAC（@ipacglobal)於昨日舉行會議，內容提及香港的最新情況，並設立關注香港自治小組，會議中討論了其他主要國對中的經濟和安全政策、以及提到一些受到中國困擾的國家的情況等。
我們邀請了以下專家提供資訊
井形彬先生（@AkiraIgata）、楊海英先生（@DcZ2sppUAxLS3nO

希望大家幫手retweet/like嘅內容

push

望撚住個淨係識用老翻破解6億人月入一千嘅「十四億」人市場

間公司呢次奶野了

推 大家有新消息都可以推去舊po